東亞又死機

有冇巴絲都用唔到東亞啲野
online banking, credit card 全部都unavailable